1q題，聖經中大衛王的死敵是誰

用盡畢生精力諗出黎
全能既連登仔來秒我吧
100回開估

耶蘇
大衛王=大胃王

耶蘇識得出五餅二魚，大胃王都食唔曬
所以係佢死敵

秒

錯，但我欣賞你既思路

來吧連登仔

港大
因為港大》中大

錯，但我欣賞你既意路

聖經下

連登既耶撚去哂邊